死連登仔 恥與為伍

雖然係P牌，但由細睇撚到你地大。依家大個嘞，叻嘞，以連登為榮嘞，我呸
個個同我擘大對眼，認返下自己。當年嘻嘻哈哈嘅日子，今日攞個狗乸個ig J下啫，就要比你哋清算，做晒道德撚 DLLM

算啦，我講下咋。不過大家開心下都得卦
#五大訴求
#缺一不可
#香港加油

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

who?